# Portal Guard - Server de autorizare pentru modulul ngx_http_auth_request_module din Nginx

Acest proiect a fost realizat pentru atestarea profesionala in informatica.  
  
Detaliile despre aplicatie vor fi adaugate pe parcurs, pe masura ce documentatia este scrisa.
